〈心事〉人大左先知自己屋企窮

出嚟見識多左發現原來自己屋企原來係屬於窮
最近識左個屋企三千幾呎，有私人司機
幾個鋪位，就咁睇已經幾億身家
一億如果計四厘回報一年都有400萬
三億一年咪千幾萬？
一個月咪唔駛做都有百幾萬？
一比較就好失落，人地就三千幾呎，
我住果到就先得千零呎，仲要唔係新樓
我坐飛機都淨係坐商務，廿幾歲仔都未坐過頭等
我以前覺得屋企都算唔錯，依家有半億多啲資產
但係原來人外有人，天外有天

咁你真係好窮喎～

係囉，你咁窮，替你擔心~

搏dislike
有半億身家背景既人，
你以為隨便街就搵到個？

負評即係點？
我講嘅係夜半心事，亦都係依半年失眠嘅主因
人地啲仔唔駛點做，揸架車翻公司點下人做嘢，溝下女同事，
個個月老豆出十幾萬糧俾佢
我就坐的士翻工，再唔係就uber，
做到狗咁，雞碎咁多糧
人地旅行就頭等，鐘意幾時飛就幾時飛
我就頂盡得商務，仲要唔係隨時鐘意幾時走都得

何文田求其一間新樓都過千五萬
有啲大單位二三千，
大把人一筆過落仔女名買，
你唔知姐

職業無分貴賤，但係人係有高低之分
我只係唔甘心姐

廿幾歲人應該有自力更生嘅條件仲係到為唔係你賺翻黎嘅錢自卑?
醜唔醜啲...

收皮啦，何鴻燊個仔唔係佢老豆有
憑佢自己本事，陳瀅會俾佢屌？
身力更生，正常人都有
我依家講緊係父幹同埋家底嘅比較

老豆係日本買左層樓俾我
又如何 人地收432 park ave

半億其實好少, 依家香港大把過億, 冇三億以上都唔算有錢

利申: 2億幾

自己有半億 再周圍同人講人地有幾十億身家老豆照

有時見到啲公屋仔人公屋妹
一個月揾兩皮，放假去街打卡嘻嘻哈哈
我係佢真心笑唔出，
人地求奇一層樓收租都唔止兩皮
你就要花一個月青春勞動幫人揾錢先賺到兩皮
可能你會話，做人係咁架啦
深圳得五千人仔一個月添，知足啲唔好咩
我唔鐘意同啲差過自己嘅比較
無錯，做人係咁架啦，
所以我不嬲覺得做人都無咩意思

個仔MIT數學提前畢業靠老豆啲錢 ?佢而家嘅能力唔洗老豆都搵到食

你父母賺幾多講到天經地義咁，你想成世俾人叫做XXX個仔?

佢老豆無錢，mit 幾時輪到佢讀

所以你重唔用錢浸死自己？

如果你夠窮又入到MIT唔收你學費添啦
而家事實就係佢可以輕易地應付到MIT嘅課程，你可以話佢家庭環境培養到佢呢方面嘅興趣，但啲中產學者父母都得啦，唔好本末倒置。
而你就收皮啦無病呻呤

屌你老母啦，一句講哂佢識投胎咋

2億都可以唔駛做了，富三代

天生既野唔到你決定 你咁唔滿意而家呢個有半億既窮屋企入返你老母個窮西到 去第二個西到出返來

呻兩句姐，如果要我依家死，
又可以俾我決定去邊户人家投胎
依家死又有咩所謂

你咁講同死左之後復活發達有咩分別

聽人講普通人一世最盡搵2000-3000萬，講緊識投資，做有前景既工

9位數字身家真係要睇運氣同造化，樓主你屋企有半億，憑你屋企家底人脈，應該都識唔少人可以教你將身家翻幾翻，唔學下呢方面財技知識返黎分享下？

食幾多著幾多整定我信架
一命二運三風水，
翻咩鬼啊。老豆的唔等如係我的
嚟嚟去去都係果啲，買磚頭最實際
識一個大陸女人落嚟十年前買唐樓，一開三
每年一兩層，依家淨係唐樓都廿幾層
間六十間套房
一個月都收50萬租未計升值，
我問佢依家平時有咩做，佢答我依家全職收租
話自己收過癮好多，正仆街嚟

老豆都有幾部紅艇收緊租，日日鳩fing下同d行家飲下茶，聽車行講有個呀姨有18部，生左個女，一出世就收緊36萬租一個月

樓主係咪受左咩刺激 點解一定要同人比 比富二代笑完

廿幾層唐樓，一層350，共7000萬
7000萬嘅鋪你租唔到50萬，20都難租到
唐樓就租到50
所以我成日同老母講叫佢買唐樓間套房租俾人，
一日150個，一年55000單程証
有價有市，佢識諗，我就唔駛咁頭痛

係啦，我就係講依啲，收租都幾十個
仲做嚟做咩，留啲時間諗下點樣洗錢好過
可惜，我無咁嘅命，

無知問下，當而家買間50年樓齡，到佢80年樓齡仲會唔會有市有價

咁你肯死左去未 ？

唔同人比？lunch on99去麥記排隊買十蚊兩個漢堡包就自high?
人地放lunch有秘書/助手幫佢喺四季酒店一早訂左枱，司機車佢去，去到個經理離遠就十熟狗頭同你打招呼了

30年後擔心嚟做咩，不過我睇好市場對細單位需求好大，淨係食新移民同上車客都夠做
中高價樓 700萬以上反而升值潛力會開始放緩
新盤嚟緊兩年大把貨推 我就唔睇好了

成副身家夾埋唔夠兩萬
樓主有半億嗌窮

咁點算？

究竟月月清既人生有咩目標？點睇呢個世界？置諸死地而後生？

無架啦，
放工去7仔買睇下邊隻啤酒做緊12蚊兩罐
飲到咁上下咪上嚟禁下負評囉

啲思想奇怪到
想呃負評姐，你做到啦

唔係講笑，玩股票見D主席揸著百幾億股，每個月剩股息都成億收入

過幾年滾到差唔多，就係商業區大手成橦買大廈收租，一係外國揀下地標大廈收購，個心真係好唔平衡

佢地每日剩係諗點樣係個大富翁Game收多D地

係，收哂地收哂樓咪租翻俾排隊買漢堡包果班
資本社會有乜辦法。越有錢越有錢
越窮越見鬼

考埋dse先講

10月搵工 9月去埋旅行先

人比人比死人
對比誠仔,一億身家都窮
小康之家,我覺得已經好快樂

連busines都未坐過....

唉

同人比都on99 你屋企環境都算唔錯啦 好過好多人啦 我覺得樓主似曲線曬命

行轉貝沙灣全部人都有錢到可以唔洗做
咁鬼叫你投錯胎咩

你唔搵個住劏房既比？
咁樣叫心事

你都幾廢 住公屋都坐過頭等

exact7ly

難聽啲講，一家人住150呎，廁所廚房包哂
窗都未必有，仲要交天價呎租，
果啲仲算係人咩？我成日話做狗好過做人
就係咁嘅意思